食kfc 一人餐唔夠 二人餐食唔曬

點解呀¡!!!!!!!!!!

買兩個二人餐，第二個餐食一半打包，第二日買個一人餐，然後食埋果一半

大師

搵女朋友陪食
女仔食少啲